藍潔瑛靈不散？

日本矮仔大哥單野
算唔算藍小姐既遺願？

竟然無人理